
Version 0.50:
- Wetter-Warnungen hinzu gefügt
- skalierte Wetter-Icons und Symbol-Sets für verschiedene Bildschirme hinzu gefügt, um die Performance zu steigern
- bessere Unterstützung breiter Bildschirme
- Einführungs-Bilder hinzugefügt, welche die Haupt-Features erklären
- defekte Löschroutine für veraltete Wetterdaten repariert
- behoben: das Programm wurde gelegentlich auf der SD-Karte installiert, was dazu führte, dass die Widgets nicht erreichbar waren
- behoben: kleinerer Fehler, der die App zum Absturz brachte, wenn die Einstellungen beim ersten App-Start zu früh aufgerufen wurden

Gadgetbridge Unterstützung:

- Zeitstempel in der Gadgetbridge API von der Abfrage-Zeit auf die Vorhersage-Zeit geändert; dies sollte das Problem beheben, dass einige Wearables sich über nicht vorhandene Wetterdaten beschwerten
- Option hinzugefügt, um als Zeitstempel die aktuelle Uhrzeit anstelle der Vorhersage-Zeit zu setzen, da einige Wearables eine Vorhersage nicht als aktuelles Wetter akzeptieren
- behoben: unbekannter Update-Zeitpunkt beim ersten App-Start
- behoben: Wetter-Text auf Wearables wurde nicht korrekt dargestellt
